留意到劉偉聰以前做過警察(督察級)

幫示威者打官司? 定係 ??????????????????

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .假消息標題黨
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月4日行政長官以「緊急法」通過「蒙面法」

當晚 - 全港遍地開花香港人！反抗！

274859，92743829。9

王喜以前都做過，然後呢？

Sauce?

多謝蒙面樓主。又 block 一件